想做SUPPORT狗都要同支那人爭飯食

請IANG都唔請我